有冇人會去睇Russell Peters ？

三月十三號好似

someone' s gonna hurt real bad

佢自己都係一半asian啦

唔知聽唔聽到八成

Somebody
Somebody
I am not going to say who
but I think you may know him very well

佢咩人種都笑架喎

佢黑白印度東亞笑哂

Be a man, do the right thing

Be a man!

gay嗰part幾好笑